覺唔覺富察皇后（嵐嵐）比人吹大左

g

蓋清做乜成日開post話XXX吹大咗，但明明係你吹奏先

支那女人係咁上下

嵐嵐=G

叫親嵐嵐既都正喎

套衫娘撚到

G

我條jer就真係俾佢吹大左

屌那星 皇后連新垣結衣都屌打埋

咁宜家應該點？

D打扮真係
支那特色黎

老態畢現

銀瓶

老江湖

秦嵐謹慎出入醫療美容所，疑似整容「變臉」，回應：皮膚過敏

媒體曝光的照片顯示，當日秦嵐一身低調裝扮，戴著口罩，由司機護送近日某醫療美容診所，直至天色暗了才出來，繼續由司機護送回小區。秦嵐出入醫美所時十分小心謹慎，再惹「整容」話題。而秦嵐方的工作人員對此作出回應稱，秦嵐出入診所是因為皮膚過敏。秦嵐方還表示，該報導標題太可怕。

照吹奏
一張半張相唔影響

皮膚過敏點會去醫美所

係尖咀見到佢

想見佢 真人如何

又一俾連登仔吹大左例子

正到仆街

收皮啦 人地後生個陣不知幾撚靚
人地37歲 都中女一個 仲想點
你老婆37歲個陣有冇人地咁靚啊
話人支那女人就柒 香港依家個班37歲女星又點？
胡定欣？唐屍詠？黃翠如？全部柒撚到唔敢睇
嫌三嫌四 你有得屌先出聲啦 搞鳩笑

CHING沉船

ching酸能到

明明係蓋捧紅佢
條沉船撚做乜鳩

著返古裝啦好嗎

一直都覺得吹大左

對腳似p過

GGGGG

條女對腳正到仆街

屈到

李一桐完勝

到宜家我都唔知佢係邊撚個

chi na style

幫佢腿磨左皮
樓豬個張明明開始鬆皮

咁能OUT架

有得屌先有得出聲
你你咪屌過哂胡定欣唐E黃翠如

Yoyo 幾歲！？

「富察皇后」襲港零粉絲接機 秦嵐晒長腿 爆凍齡秘訣

秦嵐昨日由北京飛抵香港，約於下午5時半步出抵港大堂，以全黑Look示人的她戴上黑超及帽子，熱褲露出一雙白到反光的長腿。她在8名保安「護駕」下，邊行邊向傳媒揮手，又放慢腳步讓大家任影，並沿途叮囑大家要注意安全。秦嵐步往座駕時沿途向傳媒透露對香港印象很好，皆因看過很多港劇，如有機會也想外出品嘗香港美食。她亦透露參演的新劇《外八行》日前已煞科，並自爆保養秘訣全靠每天敷面膜，多運動及少吃煎炸食物，難怪現年37歲的她皮膚依然滑過「剝殼雞蛋」。當秦嵐上車後，5部傳媒採訪車尾隨其座駕，然後駛往下榻的紅磡嘉里酒店直入酒店停車場；晚上7點半左右，秦嵐坐車離開酒店，前往位於尖沙嘴的品牌旗艦店，沿途同樣由保安護駕。

整容樣
不過本身都靚整完再靚d咁解

係公司完全無透露過佢班機嘅消息 今日armani個活動好多人去睇佢

今日又尾返機

咪針對

好白

又來左la

老到呢

O G

點解密密黎香港

接私鐘

想屌

殭屍3 岳銀瓶

你有得屌先出聲啦 搞鳩笑

點解次次黎香港都著得咁柒🤦🏻‍♂️

已經全身歐洲名牌

下次係香港落機可唔可以著返套古裝先？